一人一件中學做過勁癲佬既事

lunch time既時候，襯啲人突個死人頭出黎睇波既時候，響六樓倒水（一個手掌左右既水）落佢地既頭，之後仲要扮唔關自己事

依家諗返勁對唔住佢地

直接開水喉射人

唔知邊條蛋散扭蛋扭到支水槍出嚟 俾我拎咗嚟玩 上堂嗰陣唔小心射到牙蛇

流出

集體欺凌一個同學,趁佢痾屎果時拆左度廁所門

真。癲佬

揸miss對波

PE堂換衫果時成班人除底褲鬥大

拎爆臭王噴數學呀sir個頭

認真讀書

happy corner

猜輸嗰個要去拉低實習Miss心口條拉鏈

係女同學locker偷m巾

日經